# Marketplace Mnevdom #

## Карта проекта: ##
- | PSD - Содержит Photoshop исходники
- | SCREENS - Изображения для быстрого просмотра основных аспектов

## Создание маркетплейса:
1. Разработка дизайна логотипа
2. Разработка карты сайта
3. Разработка дизайна логотипа
4. Разработка фирменного стиля сайта, цветовая схема, шрифты
5. Разработка дизайна сайта

## Changelog ##
### 17/09/2017  Этап разработки - логотип. Состояние: прототип Alpha ###
### 03/09/2017  Этап разработки - логотип. Состояние: beta ###
В процессе разработки было представлено несколько вариантов логотипа.
Решено было разработать логотип исходя из следующих терминов:
* Доставка в любую точку, работа с любым клиентом, за основу взято обозначение Земли, глобус
* Смысловую нагрузку названия "Мне в дом" решено было показать как стрелку, вектор и стилизовать ее под дом

### About the project ###

* Desing: ThemeDron.com
* License: Commercial source and software